我覺得而家係對五毛進行打獵既最好時機

方國珊唔係破產咩？點解係失業？

hi五毛

你啲大字報做得靚仔啲得唔得？